我有job offer

點睇 係咪好酸 係咪好想俾我包
老娘今晚就開支茅台賀一賀佢

出糧請阿媽食返餐好嘅

打算送袋俾佢

求包養

HUGE SHOUTOUT TO OP for securing a job offer!

一日ptgf?

自我介紹下先

啲字sigma未教 可唔可以講解下？

congratulations

thx bbg

唔明矛台有乜好飲

富二代都返工咁上進=. =

樓主喺新鴻基做鴨

仲係失業

屌你老母

how much

我請樓主做雞都咁大聲

be my sugar daddy ok?

上得連登唔係淨係得毒撚? 毒撚郡入面再稱呼自己毒撚會唔會好奇怪